做過最落後既公司係點

大家做過最落後既公司係點?

我公司
用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

翻炒就算9數啦
唔好笑

一黎就打大佬

石頭出糧

真㗎

拖糧當fd話聽日俾啦 聽日仲見到既

你up mud

我喺蘋果公司加州總部返工
啲人全部用Andrew手機

angel方加？

新增咗電子版交表
但實體要填多份
Claim錢唔俾用電子貨幣，驚你拎分拎印花唔係寫memo

我公司
用bitcoin出糧
唔會用電話, AI搞掂晒
開會係夜晚圍住VR火堆傾下每日學咗啲咩
冇服裝要求, 男既得件Tee, 女既好少少, 會露下波罅, 人人都赤腳

宜b又玩膠